{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019591",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 바다와 하늘"
    },
    "text": "宿は客室数が計21個で、様々な選択肢があります。当宿は韓国語を含む様々な言語の案内を提供しているので便利です。でも、入室の際は客室の入室基準を確認する必要があります。追加人数がいる場合には追加料金が発生し、これは当日現地にて決済する必要があります。オンシーズン、特定の日付、および祝日には料金が変動する場合があります。そしてチェックインの際には身分証明書を提示しなければならず、未成年者は入室が制限されます。したがって、未成年者は身分証明書を必ず持ってこなければなりません。私たちはいつも親切にお答えします。ですので、ご心配なく快適な宿泊をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "宿は計21個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿の案内はどのような言語で提供されていますか？",
            "answer": "宿は韓国語を含む様々な言語の案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加料金はチェックインの際、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日付、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊が制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を必ず持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "親切にお答えしてくれますか？",
            "answer": "はい、私たちはいつも親切にお答えします。"
        },
        {
            "question": "快適な宿泊を楽しむために何か心配事はありますか？",
            "answer": "いいえ、ご心配なく快適な宿泊をお楽しみください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 327
    }
}